{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006574",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155614?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 휴펜션해양 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約をされた後、人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があることに注意してください。 また、最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 ペットと一緒にいる場合、ペンションによってはペットの入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しは不可能です。 次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。 また、客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 ペンションではバーベキューを楽しむことができ、海の香りと風景を加えた味を体験することができます。 また、2階のベランダには縁台が設置されており、外部の全景を見ながら休憩するのに適しています。 水遊びが楽しめるウォータースライドやさまざまな水遊び施設もあります。 周辺には、十里桜、双渓寺、七仏寺、金山、花房寺、二楽寺、知足竹防廉体験など、さまざまな見どころがあります。 レッズボートに乗って大島の周りを回りながらヒーリングしたり、水上釣り場で釣りを楽しむこともできます。 ただし、ガス設備のないコンドミニアム型および一般型座台には携帯用ガスバーナーを用意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をされた後、人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていても宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合、ペンションによってはペットの入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約とご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、これによる払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "次のお客様のために決められた入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは楽しめますか？",
            "answer": "ペンションではバーベキューを楽しむことができ、海の香りと風景を加えた味を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には、十里桜、双渓寺、七仏寺、金山、花房寺、二楽寺、知足竹防廉体験など、さまざまな見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "水遊びや釣りはできますか？",
            "answer": "レッズボートに乗って大島の周りを回りながらヒーリングしたり、水上釣り場で釣りを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "コンドミニアム型や座台にはガスがありますか？",
            "answer": "ただし、ガス設備のないコンドミニアム型および一般型座台には携帯用ガスバーナーを用意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 687,
        "QA": 807
    }
}